我係Reddit見到一條警察向外國記者開槍嘅片

警察無警告下開槍
有慢動作睇到子彈飛向記者
有無巴打可以睇下係咩彈同整張gif檔可以圈住粒子彈？

推

Push

推到海牙法庭

幫推

！推

Upvote

推！

Upvote加pish

呢個嚴重 推

推爆佢

班狗見係人都射

開唔到條Link

睇唔清，邊個位開槍，唔該

黑警真係好過份

push

痴撚線
要送去海牙審架啦喎

推呢個

转发！紧急！ 请转发给十位身边亲友！

推！！！

推， 呢條未見過

但係條片影唔到中彈本人係記者
會唔會有隔離d行家影到？

條link話佢自己係hkfp記者
估計應該係鬼佬所以先自己放出黎

推出國際

pish

記住先backup 後再推

好似睇到了

推呀

有無人幫推 樓主我呢度可能解釋到點解班狗會敢開槍

（集思廣益） 片中嘅係咩人嚟？ 想學剪片

有目標咁射記者香港警察揚威國際

睇岩位, 唔洗慢鏡都見到有粒野飛埋黎

睇把槍似係胡椒彈

屌你老母黑警

咁狼死

陰陰濕濕咁射

pushhhh

入去推上熱門俾更多巴打知

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

push this madafucka

推 搵人Backup先

屌你老母 黑警

大家睇下點解 同時幫下樓主

Upvoted

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
強烈遣責警方使用過大武力打市民,記者,各宗教人士,老師等等
用口水屌死班差佬 市民睇到啲報道點諗唔重要 但班警犬咁打人真係好過份

另外,星期日記得出嚟遊行
依幾日亦會有大大小小宗教活動為香港祈禱 市民可以自由參與

推 有無英文同法律叻既朋友幫手

橙色記者左邊個黑警用槍描准記者方向，先出白煙，然後有粒紅色嘢拋物線咁飛中記者身體

推
有哂證據，暴徒首領點解釋

每隔兩個鐘左右又入多球
警犬入波效率高過美斯

Backup先

推上去
btw 建議可以整合reddit文宣post 咁樣有能力出thread既巴打可以更有效率

大家一齊推

推！
新片？之前唔見流出過

推啊

Pish

up

屌

痴撚線

哇屌, 依單野絕對大獲

btw位師兄一定要平安無事

完美解釋

（集思廣益） 片中嘅係咩人嚟？ 想學剪片

另外幫推

犬：相信我嘅同事生命受到威脅先開槍

個中彈嘅hkfp reporter啱啱自己post上reddit

我又推

respect

應該係中間粉紅遮右邊第二個射嘅
胡椒子彈嚟

開鎗射記者 今次又點解釋

真係完全針對記者咁
唔知有冇第2個角度

唔洗圈都睇得好清楚

黑警黑過墨汁

集中推呢個post ，搵人backup

又一單以記者為攻擊目標
推！

紅圈係個粒胡椒彈

應該係呢支槍

粒彈大概個樣

exact7ly係胡椒彈 ，幫手推上去

froglest• 2h
HK police shot me with a rubber bullet. I was actively taking photos for HKFP with my DSLR when I got hit without warning.

HKFP = Hong Kong Free Press

望住地下位置就會見到黑影迅速飛過

上海牙佢死撚緊喇 大家千其唔好推呀 同埋唔好起底丫 一陣班狗亂咁交人點算丫

點解拋物線既, 膠彈唔可以快, 所以射高限速?

班狗真係太肆無忌憚

同埋好似係影緊同一個人射，連隔離白色衫嘅記者都match

（集思廣益） 片中嘅係咩人嚟？ 想學剪片

呢度解釋點解黑警射得落手

有無人幫推

另外推爆樓主個post

Push 屌你老母又射記者

推到佢仆街！

因為個制度過份保護警察，做任何衰嘢都冇大後果

最後一推

屌你老母覺得自己射得啱就企出嚟射啦，咁撚陰濕

抱歉囉，會加強訓練

推一推

推推推

推上報。

搵埋射果條友出黎！

搵人backup 又多條片用

如果可以既話就叫佢影一影個傷口睇下幾嚴重

鬼佬應該唔敢射㗎喎

嘩，要推呢個post

唔好spam依啲仇恨字眼
Reddit風氣係保持中立 理性討論
之前有post已經過比我地洗版
令到外國網民不滿
入鄉隨俗 thanks

我建議暫時停止所有不合作運動

Pushhhh

推上報

今次監警會包庇唔到啦掛？

比d火我

推佢老母

推啊
垃圾黑犬一定要收皮！

想瞓一推

（集思廣益） 片中嘅係咩人嚟？ 想學剪片

繼續推

push!

屌你老母 明顯描9 個記者

推爆佢！

有無人幫手睇下

.

重力一推

sorry唔係唔小心 係突登射你既 你支短鏡危害到我人身安全

睇到粒子彈
推到佢仆街

推 推到呢隻狗比人拉 等佢地射得咁過癮

推到有巴打送佢去海牙

大家討論下圖入面係咩人

（集思廣益） 片中嘅係咩人嚟？ 想學剪片

幫推

呢個未睇過

上報！ Sd 比議員 ！

新片，推

推到黑警仆街

專射記者

direct link，大家幫手backup

記人老母丫拿
今次有排玩了

推到佢仆街
指咗就好明顯喇！！！
個記你老母用鏡頭遠距離威脅班狗生命？

推上去海牙要用原片唔受edit

推，搞大佢，死黑警，喪過公安！

Well reporters are obviously the enemies of an authoritarian state-how else would their propaganda pierces work?

講得好

推到班狗仆街

send 咗段片俾多倫多大學學生會會長（即係前排俾支那人搞嗰個藏族女仔），希望有用

推到佢仆街死黑警

謀殺

班警犬顛咗

陰功
無人教毅進仔記者唔搞得？

PUSH

咩國家記者知唔知

pust

想知個記者點 好似無人講過？

夠膽槍傷外國記者，幫幫手推上外國傳媒，畀d外交壓力林奠，萬一死左人真係中止進出口貿易取消香港免簽證，再取消所有留學生居留權，到時一哥死十次都唔撚掂

Hong Kong Free Press

英國人做既港媒

推到有其他記者見到+跟進

部機好清

唔知個記者係咩國籍呢，段估唔會係特衰

開槍隻狗戇撚鳩？現場咁和平都開槍 仲要揀個外國記者嚟射 真係博上國際法庭？

用力推啊

國際刑事法庭？

Push!!!

對記者最客氣 推

俾相機攝走個靈魂，開槍！

推撚爆佢

兇撚過鬼佬記者啦

Push dllm香港警察

推爆

遵理準備收皮

推你老母

客氣？ 邊撚到客氣呀？

冇睇新聞？
之前有個鬼佬話唔舒服的坐咗喺度 都俾黑警用胡椒近距離噴面

盧署長又洗唔洗開下記者會講下呢d不禮貌行為
不過今次班記者可能要著埋避彈衣去

要國際都指住黑警段黎屌

長期置頂

追打商台記者
開槍射外國記者
今次又冇咩解釋呢

upvote左，push埋

呢個真係有圖有片有真相

進行中進行中。請稍等

推到佢仆街

推
班癲狗一定有報應

叫個記者send 埋俾其他傳媒
我地好似唔好幫佢send
始終條片佢既

警察權力去到邊
影相都射？
係咪有特權
星期日見到警察一人一句祝福說話

邊個國家

祝你步步高升最緊要警你老母

小弟臨時用垃圾整 sorry

isis 呢類 terrorist 先會開槍打記者
香港黑警世界第⼀

盧署長：枝槍走火姐
同事太攰唔小心開左槍姐

ching們記得backup

明明側邊的人已經放低哂槍
佢仲舉槍做乜？

粒子彈好難追re睇勁多次先捉得到,仲要用D online video editor D功能廢到笑

去reddit問佢授權

同埋貼去其他多人既subreddit會upvote快好多

推到班黑警坐監

右邊 堆狗中間 得佢一個面向鏡頭

thx

盧署長：當時唔知佢係記者

係荷蘭有無野幫到手？

唔係想潑大家冷水
我覺得呢個要推到國際關注就真係難
反而仲可能俾鬼佬笑返轉頭
因為支槍本身只係一支漆彈槍嚟
(型號：TIPPMANN 98)
係外國唔洗槍牌都買到
好多玩paintball嘅人都會買
而pepperball本身傷害去到邊
就真係要搵搵啲醫學報告
或者睇下有冇巴打可以提供一下

可以嗎？

呢支應該係「胡椒球」槍 ？
我記得外國有例子
誤射中走緊既示威者
子彈射中眼底再爆開 碎片傷左腦 醫院搶救無效死亡

不過都可以試下focus係打傳媒呢一點
因為見到條片個「槍手」係有瞄準嚟打
即係佢早已經鎖定咗個記者做目標
可以推記者協會或者外國傳媒
記住focus係「打記者」呢個point
唔係就會俾人笑我哋俾漆彈槍打都投訴

有冇辦法搵得返個報導

不嬲都係focus喺打記者呢個point到

Thankfully not bad, only bruising on my ribs. Combined with the tear gas though it burned for the next 8 hours until I was able to wash everything off with soap.

佢有講 其實唔係好傷姐

不過都好，起碼知道多樣對手嘅裝備
之前都唔發覺原來HKP入手咗呢支槍

仆街 原來有兩單死亡案例...
TVB個段片影到個人搬完鐵馬被headshot就係呢支
如果中眼真係死撚得...

使用說明：胡椒球槍屬危險武器
反修例示威當日，警方亦曾使用寫有「TIPPMANN PEPPERBALL」字樣的胡椒球槍。記者翻查公司Tippmann網站，未見當日警方使用的同款胡椒球槍，惟有一支用作發射彩彈的槍械「TIPPMANN A-5」，其使用說明顯示，於發射範圍內200碼必須佩戴眼罩或面罩，使用者亦不應向沒有防護裝備的人發射。

翻查資料，警方曾於2016年試用經改裝的胡椒球槍「Pepperball Carbine-SX」，該槍由壓縮氣體推動發射胡椒球，其原型設計的使用說明中提及，胡椒球槍為危險武器，使用者不應瞄着臉部、眼睛、耳、喉嚨及脊柱發射，如意外進入眼部，或會造成永久傷害甚至死亡。

呢個嚴重 幫推

個PO主寫明shoot ME

我見comments叫佢po埋去第啲記者組織?

推到琴警犬收皮

記者呀 普通市民佢地理得你死
個法國記者叫佢射 即刻死狗咁

我講緊記者

放/gifs版易推d
有兩個post推到好高

或者可能亞洲人黎？
其實唔駛理佢身份
如果件事真嘅直接俾海牙法庭去睇下咩事就得
連埋商台俾人打果單

Up

無國界記者組織Tweet左同埋打左聲明

Redditors, 9 gag, ig, fb

We are superheroes without weapons

Share!!!!!

屌你老母射靶咁射

推
要班仆街既屋企朋友知道佢哋係咩人
做狗做得甘撚開心，唔洗還呀？

告上國際法庭
全部殺紅了眼

有理無理推咗先

沈判淡友!

推
屌你老母死黑警

推
——————————————————
咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

大家有reddit ac嘅入去upvote啦，推上reddit熱門

！

pushh

so bad for him

好撚大鑊

手土

黑警大撚鑊喇

推！推撚到上海牙！！！！！！！！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

睇黎我要去驗一驗眼先

攞爆佢

推爆，自膠

P

upvote，收警犬皮

黑警：記你老母

post埋呢張上去

pish
冇reddit嘅快d申請個upvote

oh no

piss

幫推抗爭手語

tui

推
撚
爆
佢

通過左引渡條例後,

可唔可以引番D 狗仔去外國受審

發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監

p

推撚爆班仆街！

一定要推！

借分享，隔離post搵緊料告正苦主要官員上ICC

推
已upvote

胡椒彈黎喎似
佢枝係玩漆彈個枝槍
（上面有舊野）

成粒紅色子彈飛過嚟

wish

睇片係胡椒彈

aim 住記者射點解釋

推爆
乜撚野依足警隊準則

警蟲警屎

係度推有無用?

屌你老母好撚火睇到呢啲！

成個環境好平靜，警察亦冇受到威脅
記者只係拍嘢，佢哋好似當狩獵遊戲咁射人
令人諗起日本侵華兩個日軍鬥快殺100人咁

射記你老母

最低武力

太仆街

法國黃背心運動的 8 堂課

PUSH PUSH PUSH

開咗個post 唔知啱唔啱 請各路巴打幫手

幫推

無差別射擊違反國際法

有關行政機關濫用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
行政機關濫權者請接受審判

唔知呢張有冇用
利申 潘小濤到攞

!

upvote再推

推
推到全世界報出黎

send 俾香港傳媒

推爆佢!

希望會有好消息🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Who they think they are

Who they really are

一哥呢鋪遲職都攪唔掂

估唔到班靚攞住致命武器，當玩具玩亂射

屌你老母班狗拎住支槍做咩又冇後果上身
亂撚咁黎

你方會有人比人拉咩
已經無法無天

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

send左比蘋果爆料

過街老鼠 人人喊打

幫佢地出名就得啦

推啦
推到海牙

痴撚線狗仔做到咁仆街？？

果然好客氣

公安都唔夠膽公然打外國記你老母啦
警犬真係好撚威啊
真係要同全世界宣揚警犬無差別式攻擊
Proud of HK Dogcop

推推推推推推推推推推推

瘀傷方便拘捕
去馬啦 仲拉尻佢？

九成係描頭

一槍衰三樣嘢
1 現場無衝突
2 擊中大腿以上身體部位
3 射記者

唔係無差別
而係明顯針對記者的攻擊行為
「記你老母」證明佢係確實接收到記者的說話
而唔係聽唔到

推，呢單野比好多post都更重要下話

你係咪記者?真就仲大件事

邊到DOWNLOAD到?

唯一唔肯定的係當時佢有冇穿著比人辨識到係咪記者的服飾

條撚樣咁撚矮，係咪支那人扮香港警察

仆街公安！

不推不是人

推
佢地全部打仗個陣都係甲級戰犯黎

哇屌 黑過黑社會

唔好沉

一個國家既內政佢會審？

死黑警

意圖導致記者死亡

推到警犬仆街

Push your old mother

推到蘆葦聰道歉

推上聯合國

推!!!!!!!!!!!!!

lm

問心無愧喇今次真係

推撚死班黑警

天經地義地推

條友原來係航拍撚，條片已經88萬人睇過

用twitter既手足係時間瘋狂post出去
用你識既文話比世界知